依加啲下午茶縮水到

美心係咪痴左線？

d廚房佬見係下午茶，比細份d呢個做法根本係on9

Lunch 價錢 下午茶份量

我都想咁講

香港地果間喎

下午茶52 蚊

3包 tempo平放既份量

好撚貴

附近冇茶記咩
價錢都貴 但份量多過呢兜野掛

好少食

刀你老尾

呢家大集團既野都係19

屌你酒店價錢都唔止啦

大快活又難食

真係刀都你老味